肥媽chandelier

有冇巴絲打可以share肥媽首chandelier cut出黎?
我想要
"呀~~死黑警
去到又唔讀書~~~"依段聲做whatsapp鈴聲

上youtube咪搵到囉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我無軟件可以cut音樂嘛
睇下有無人有現成嫁姐

Google youtube mp3

第一次睇 笑到我PK